經歷過黑暗，才懂光明可貴

我本可忍受黑暗，如我不曾見過陽光
Had I not seen the Sun
I could have borne the shade

標題同內文完全相反